[蘋果已死] AirPods QC極差唔敢肯舖頭賣

唔知有冇#wow到

頭先walk in Apple Store 諗住買 AirPods，精靈話冇貨建議我online買，如果揀in store pickup半個鐘就有得拎 (!?)

心諗jm9... 而家買波鞋要係其他舖拆貨咩？擺明迫人online買...
好照等~ 一驗收果下，一隻完美無瑕，另一隻條邊披晒囗有黑色膠水積，咁問佢有冇另一隻換啦
佢一開始話要refund咗先再買，之後又搵下Manager傾下就話今次幫我refund + waive埋個charge，跟住就叫我走

啫係點? 如果唔waive我就要硬食咩，唔怪得要keep住啲貨迫人online買啦
大拿拿成 $1600 蚊諗住買個安心，點知啲quality差到咁，咁喺taobao買老翻晶片版仲好啦 DNLM

屌完咪又狗衝
驗下個腦方為上策

apple正仆街，自己官網d圖整到冇黑邊

Ren出黎架

QC好差，我果對都有黑邊

Apple QC的確差左好多
最近換左隻apple watch service unit
夠膽死見到個mon比入面零件壓到突起左

買ipad pro 11 第一次買 個mon有粒勁大粒既麈
之後換service unit比我 又有光點
第三次去屌9佢地 拎部全新比我
都係有粒細麈係中間

成8千蚊部ipad
比啲咁既quality

airpods 兩年貨仔 依家聽兩個鐘就冇電

我都慢慢脫蘋果毒
賣左部macbook pro 同 apple watch

耳機都轉左去Sennheiser MTW

根本無qc control ， 樓主諗多左
另外樓主要諗清楚香港apple store 為邊d 人而開， 自己又係咩野身分，想好service 下次記得native mandarin

Sennheiser mtw 好唔好用？
推唔推薦買？

樓主算好喇，我果隻第一次換盒(qi有問題)，換右耳(有黑邊有大披口)，之後換左耳(冇聲)，之後又換盒(叉唔到電)，造工非常差，到而家個盒上下合埋邊位唔係完全平，萛，我唔想再搞喇

我個對有黑邊

唔明點解會有人買airpod
樣又柒 電又少 聲又唔係特別靚
呢個價錢出面大部分真無線都好過佢

咁嘅垃圾買嘅都on9仔 唔呃你呃邊個

MTW

純粹因為有 iCloud sync，$1600對我嚟講唔係咩錢，但以前真係畀少少蘋果稅，件貨就用十幾年

Between, 淘咗一對濕鳩BT5.0，QC仲好過Apple

我未買嗰時上網睇review
有啲人覺得個touch control好複雜

但係我用落又覺得ok

ifan:因為係ecosystem我哋買耳機唔係為咗音質 都唔介意佢漏音 總之係apple 產品我哋就買

據說apple d圖全部係真係用相機影

最煩就係呢啲，已經畀高過市價，但都唔可以買個保證，又要嘥鳩埋啲時間

有邊隻非入耳式係唔漏音嘅？

樣柒，聲唔係靚，啱

但最重要係講到電話呀，係講到電話呀，百幾蚊到2千幾蚊bragi e8 都玩過，講唔到電話就曉飛都冇用，係得airpods可以喺地鐵都講到電話, 重要放低左電話佢係自動連apple watch, 有其他做到我就真係唔會用airpods

其實樣就真係好鐘意the dash個隻，可惜執埋唔會再出

用過AirPods E8 同MTW
E8 戴得最舒服，可惜bt得4.2 穩定mama地，同高音都比較散
Airpods ipad iphone 方便切換真係冇得輸
MTW 啲聲好靚，要bass有，中高音又穩定，仲係bt 5.0 同airpods 一樣秒快速，係裝置切換冇咁方便
Sennheiser 有兩年保養，唔似airpods得一年保，去到第二年就好快打柴

入耳式唔代表一定漏音好嚴重，airpod不嬲出名有呢個問題，例如bragi等等入耳式都可以漏音冇咁嚴重

係 真係心死
以前覺得apple 都係品質保證
由macbook 到iphone ipad apple watch airpods, 有新款就會換, HomePod 香港未出都買左, 買埋apple music icloud 200GB
成套ecosystem 齊曬
但屌鳩佢，新product加價都冇所謂，俾的咁既quality 先令人心死

新既Macbook pro 我真係已經買唔落手，點知第日佢個keyboard 幾時會壞，mon幾時會甩coating(我之前部mbp2015試過），display幾時會壞(我再之前部mbp15 2011試壞過）前後用過3部macbook pro, 都係要去揾天才，早幾日轉左去買hp Omen 系列，原來windows 依家notebook 效能都唔差，spec 勁過macbook pro 15 仲要平兩千，行Rtx2060仲可以打埋機，諗返之前買macbook 淨係文書同執圖真係幾on9

用家問題啦
咩黑邊？相又冇
一日到黑得個講

奄左3.5
重要賺返你成千
真係高章

咪on9，冇問題 Genius 點會肯 waive 15% return fee

我講緊 非入耳式

自膠 睇錯

唔緊要，其實我真係唔鐘意 in ear
所以而家考慮緊 Sabbat X12 Pro

比千鳩幾蚊掛條通粉係耳仔到，唔當你水魚撚仲對得你住嗎？

我唔多明點解咁多人負評樓主
買左件次貨 退貨比人撚 上黎呻仲好似佢錯咁

我早兩日買嗰對都有好明顯黑邊，係咪去apple store 話換就得？

這裏是連登 apple 地位 無法動搖 佢地日日開post 話自己用緊iphone 好自豪 佢叫佢地認同樓主咪姐係叫佢地自打嘴巴 有理無理 屌柒樓主用家問題先 就算未用都好 都係佢問題

Apple Online Store買多數屈你 15%，所以先唔敢放舖頭賣

個po點解咁多負評

可能覺得我on9 > 蘋果唔應該賣次貨

前前後後開過差唔多十隻都係黑邊 有冇人知幾時第二水貨

唔係話撐蘋狗，不過千零蚊野就咪揾咁多野來搞啦

睇清楚 個蘋果都唔係完美啦
結論:用家問題

係咁架喇

你可以唔買架 無人迫你
你唔買 大把人買

唔係錢問題 係點解作為消費者要接受有問題既貨

我用E12，聽歌一流，但講電話對方話好多雜音

正常
Airpods 整到成條電動牙刷咁就係想收音

真係得蘋果d 野先會俾人咁樣驗屍，如果d policy 煩d 好似其他product 既代理咁就冇咁多人搞

Expectation 問題，你有冇見過驗樓師驗公屋

Sorry bro 禁錯dislike

真識講笑, 淘寶可以講電話既都係80幾蚊人仔

一出用到而家 前排成個跌左
用過airpods就知唔會返到轉頭焗住含
買返二代
QC真心閪 仲差過跟機耳筒
用落無問題就算撚數 自己又唔會拎住隻嘢聞

係可以，你要用嗌交嘅聲量去講，同人地聽到你背景聲大過你把聲而雙方都唔介意咪得囉，或者夜晚靜到有蚊飛過都聽到嘅情況下就可以正常講咁囉

大大話話唔同價位都玩過5、6款又咩骨傳導又咩3收音咪都係咁嘅話，講電話冇支棍仔暫時係一個通病

如果佢唔掉上網賣，我諗我地買都買唔到，有冇見話啲阿姐喺士多幾百隻咁買我試過聽到個精靈問啲阿姐要幾多姐，啲阿姐話買到你冇貨

真係因為呢個原因咩? AirPods 第一代發生過？

你貨車佬呀? 連搭地鐵都未見過有人用黎講電話
我打機用緊呀, 冇問題. 你對耳定喉嚨有問題?

第一代係要排隊買啊，不定時
第一代炒左幾耐
唔係online store買根本買唔到

第一代keep咗半年時間炒價
第一代水尾都仲可以無貨，俾人幾百隻咁掃哂
第二代如果唔係放上網賣，你自己諗下幾時可以walk in買啦

MacBook keyboard真心on9，屌咗咁耐都冇改善到個問題

MacBook spec不嬲唔會勁過windows notebook 㗎喎

係鬼，airpods成5個鐘電，我另一對sennheiser momentum true wireless都係3個幾鐘電，重要有走電bugs
聲我試過二千幾個d true wireless d聲都係同airpods差唔多聲

不過airpods 最大缺點係樣柒同唔入耳，你搭地鐵唔洗指意用到

可能有人講野好大聲又唔覺自己好大聲/唔怕比人望嘅人咪冇問題囉，正如d人搭車搭地鐵都大大聲睇片嘅情況一樣

成10年冇用iOS
一用XR就成撚日壞
個相機影影下freeze咗
部機又會自己熄
有時又連唔到Wi-Fi

有冇諗過純粹係你idog?
我就已經冇講電話好耐喇, 你d低端就可能係既?
用airpod? 我連後備既耳機都屌打你呢d垃圾

airpods 呀an狗而家d低端an狗連人地牌子都打錯都打錯重好意思笑人

喂兒登窮撚, 我咩機都有喎依家?
d垃圾product買唔落, 老奉記佢個名架乜?

牌子名打錯唔笑得? 你d低端兒登狗記哂難道又有錢買?
話說我連我對cm個model係咩都唔記得, 記黎做咩?
cm仲貴過你部垃圾ip6 ip7啦低端

walkin冇得限購，online store可以限購，問過精靈只有香港先係要上網訂

Sor9ry囉，原來係毒獨一個，唔怪你唔知講唔到電話係冇問題

Btw, 屌打？原來係大陸仔，明白哂

無圖作故仔

電話用cm聽歌

定係你果部係player, 唔怪得打唔到電話啦

online d貨係亞太區
store個d貨係香港倉
好正常

相呢？ 想睇下個對比圖

d貨有冇分別？

一樣掛

正常 AirPods:

Offset 版:

黑邊示意圖:

仲衰過淘寶個山寨版

用家問題

V20v30都推到cm冇問題
另外我仲有onkyo部player電話
有咩問題? 係咪我地層次太遠?

唔好意思我用開line講電話，咁通常係屋企開speaker就算，再唔係用電腦傾都得，食左十幾個台妹咁囉

Cm用電話推冇話唔得嘅，聽收音機都得添，加多個amp好唔好
冇問題，你同我層次真係差太遠喇

原來用line...可能而家興轉哂用line我唔知啦，我平時訂枱食飯、經紀、銀行聯絡、同客聯絡都係用電話嘅

Btw 冇講電話好耐同我用開line講電話，我真係睇唔明喇
你用line就唔係講電話？
你用line咁又點？
你食十幾個台妹咁又點？

onkyo果部係咪未見過? 定冇錢買? 窮真係原罪

得喇, 成個沙灘俾你鏟起哂, 自覺收皮啦

其他講唔到電話咩?

講緊大眾嘢人人講電話你就話唔用電話用line，又話用speaker講，話你電話落cm又話music phone, 得d小眾人用嘅嘢拎出嚟駁，又onkyo onkyo,以為人唔識，onkyo有幾多人用呀，加埋marshalls phone啦好唔好？

你唔會講電話但用line講電話嘅高端人仕，你行出街揾下有幾多個好似你咁高端啦，成日話人無錢，一個正常人揾一萬幾千都唔會買唔起啦，定係你讀緊書問亞媽拎錢買個個同學都冇係得你有就以為好威威，唔係嘅你現實就係一個冇存在感嘅失敗者，開口埋口又話人低端又冇錢又窮，cm都拎出嚟打飛機食台妹好威？我當你係真嘅，關電話耳機咩事？

我用過好多款，其他唔係講唔到，係唔可以用平時正常嘅聲浪講，對方會聽好細聲，同好多款都會收背景聲大過講嘢聲，除非喺好靜嘅環境先可以正常用到，收音設計問題

除左講電話，睇片聽歌嘅其他款大部分都絕對冇問題

講中左答唔到，叫人收皮就算

唔好咁井底啦

不如你答左我先啦，用line講電話唔算講電話？
有幾多人喺屋企用line仲要開speaker講電話？多唔多過拎住部電話講電話嘅人

即係焗買

唔洗理個白痴仔啦
咩用line 講電話，仲要up 乜食台妹
真係仲衰過弱智

係咪認真咗

我依家用AirPods 2，講電話仲清楚過之前用BeatsX。如果好似我咁成日要覆電話，AirPods係買得過。

要經常講電話嘅...係
至少我用過the dash, dash pro, e8, sony, 都唔得
或者你唔介意聽聽下歌有電話又要除咁麻煩都可以用其他

成日覆電話會唔會好快冇電？一日叉幾多次電同埋每次都戴單邊？有冇考慮入手Powerbeats Pro

我用落都ok，唔聽歌、唔講電話嗰時就咁放喺公司枱面，多數戴單邊，2日叉一次個盒。
我之前考慮過Powerbeats Pro，不過諗落太大舊，最後決定買AirPods 2

如果keep住要講電話我知道自己會講好耐或者其中一邊響我就會掉一隻去叉電，除非你2隻同時間冇電，我工作都大量電話要講，通常用單邊，搭車聽歌打機先用哂2隻，正常用個盒都唔駛日日叉，我用airpods 1 就大概3日1叉，airpods 2就每日返到屋企就掉落叉電板度，太方便，其本上唔會冇電

Beats太大舊，戴同除都好似冇咁方便

Powerbeats Pro成個助聽器咁，唔太方便

師兄信仰唔夠

加幾舊買Powerbeats pro la

i fan係咁
插枝牙刷都當fansion

首先我line都唔係裝死部垃圾iphone到
line講電話唔係講電話, 我講既. 你電話會唔會可以係電腦講? skype都唔係用緊你個#啦廢物, 講中你老母

你地d貨車佬點用關我西事? 我唔用speaker都唔會用藍牙呢d反智既野, 同埋你d use case唔岩我呀貨車佬, 出街仲要講電話你撈得好唔掂咩社會低端?

我都唔知點解你d低端兒登屈我毒, 你隻低端idog就真係弱撚智, 睇d唔睇d

原本諗住online買對刻埋字比條女
係咪可以諗過第二份禮物

Powerbeats Pro

你唔明港女點解要用airpods

得閒你就接觸多d個社會啦，我地絕對接納你唔會歧視你，係喇係喇，講line唔算講電話，講電話就係低端，講電話就係貨車佬，一街都肯定係低端貨車佬喇，講電話就係撈唔掂喇，一街都撈唔掂，最掂一定係你喇，你一定係最高端，高端人一定係手執onkyo phone 要唔講電話，講line, 開speaker,聽歌仲要用cm, 要識用line食十幾個台妹，明白明白，多謝教導

得啦低端貨車佬

出街仲要講電話就係撈唔掂，我講既，冇討論空間
將軍澳唔塞車我都渣車用音響講電話

根本就唔係好用, 同pandora一樣, 問題pandora至少係真金白銀

Airpods 刻唔刻名好, 刻左會唔會好7?

貼貼紙型啲

屌 oral b

蚑那共產中文「高/低端」唔撚該返蚑那先講啦
高/低你老母端

請問momomatt(會員#163758)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

低端公屋仔

返蚑那啦屌你老母
你隻三毛狗日撚日用共產中文

低端公屋仔, 多唔多黑社會呀你果邊d公屋?

蚑
那
共
產
中
文
「高/低端」
唔
撚
該
返
蚑
那
先
講
啦
屌
你
老
母

高/低你老母端

請問momomatt(會員#163758)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

低端公屋仔, 你有冇iphone?